戒j日記 目標係1個月 失敗既就捐2000岀去

最近成日好攰 下定決心戒丁
會每日寫低咩心情
依家第0日 用賭波嚟麻醉自己

輸左了 想打丁開心下

你要做既唔係介j
而係搵d興趣，做下其他野，充實下生活
咁你自然唔會密密打

用了人生最後500大洋去賭
輸埋 想打個撚手熱飛機了

第一日
今天做完gym已經好想打飛機
尋日又面對啲咁唔開心既事 我諗今晚已經頂唔住

第二日 尋日飲醉酒 冇心機打j
訓醒扯旗個下有少少想打

捐左幾多次2000？

捐2000粒精？